武漢疑頒「打狗令」 警方當街殘忍殺狗影片曝光

影片所見，數名警察圍著一隻德國牧羊犬，其中一名警察控制著狗隻，狗狗已躺在地上奄奄一息，還有一名警察上前用棍棒不斷毆打狗隻。這隻德國牧羊犬被當街打死，警察隨後將屍體丟上車，地面留下一灘血迹。

拍攝影片的民眾在片中控訴，這是武漢洪山區執法局把他們養的1歲德國牧羊犬活活打死了，他多次阻撓，也被警察打，還有他父親的手也被打傷。「真的很傷心，（警察）來了這麼多人，把我一家人都打了，還有狗狗」。

有網民在該影片下的評論區引述當事人說，這群警察是直接衝進他們家，把他們一家四口（其中有兩人是老人家）直接綁著扣著，當著他們的面，在家裏毆打狗隻。「影片是狗狗快要被打死，才被拖出來在街上打的。他們家爲此不管是身體還是精神都遭受嚴重傷害。」但也有網民指出該評論是造謠生事，胡說八道。

希望各位巴絲打post上各大寵物group

外國勢力